hi淡友（504）

2

26250呀

夾死了夾死了

入熊機會

熊左，請別夾

24515復活未

日日都要夾奈奈先安樂

屌呢d位+1 同-1 都值博率低

26250唔玩啦
成朝都夾我

feel

今日賺得好輕鬆下

你唔買咪唔夾囉

夠膽你就即上264

我好慘, 係咁俾人夾...

264味...諗住轉軍

唔好升啦, 夾死啦, 俾我平手走啦

無錯 追牛就得

聽朝要開會，今日收市前鎖唔鎖倉好

你on9姐....

短線263築左個小底

Miss左你張圖 睇戲算

係人都知架啦

同船，山頂開熊都坐緊

好過山底開熊

月尾個市好撚狗，小心投資勿 all in

今日山頂，明日山頂，

你又做咩

屌呀 未入夠牛呀
今日又唔跌

我d熊熊

264重熊無理由唔會殺
今日一定順勢上

山頂-1左

山頂點夾？

升極都有係咪痴線
要開會走左先

而家入咩好

= = 傻既都知就期結會高收, 點會呢個位入熊

今晚牛熊比會變幾多呢

你個山頂已經變左山腰啦

同船
你許左幾多點平
我再掛低D

輸20格都未驚

山底-1呀, 打錯

外賣仔今日咁靜

夾到好痛就走

俾個26250打和好嗎
平完真係唔玩啦今日

G死

今日睇黎差唔多啦
係26250-26400range行下
聽日再爆

落火坑啦

26300-1 怕咩

再升再沽

收手啦，個市比你搞彎哂

美團52!!

你高位緊係唔怕
我低位

26250走啦, 唔玩啦

散戶買左好多700, hsi淡倉

跟住布神玩 唔識股票都贏

夾爆你

我係傻散

我傻散，開左熊

264-267 many 淡倉

即刻淡淡

左一把右一把

今日應該見左dh 呀爺跌緊

屌

升撚完未啊

港女無跟阿爺好幾日啦

今日大戶長期高水/低水10點內
要升高D平倉

港獨緊

求賺個M記咋

夾硬夾上去話之爺西今日-100

港女ON99

熊熊哈

唉, 係都要人落火坑先開心

豬個舊錢夠包場開生日會啦就

點睇散戶 牛牛得大戶？定係我搵唔到

20格熊止左

條路自己揀

又冇乜力

可能下午會回返呢..就黎11點

高位追牛 唔撚識旭

想千升咩今日

牛牛app?

唔好阿，坐緊熊啦

夾成百點先賺十幾點, 都唔岩比例既

小米PUT依家輸緊30格,點算?

針得

100格

肯回未

如果你無反手個世界幾美好
有200點

回啦回啦...準備

一棍

輪坐幾十格真係好少 呢到啲手足個個100格起步

美團落地獄

咁你咪掛26000平囉

回家啦

空倉左幾日，入左小注熊

屌，爺閪搞事

企錯邊無計

26300好撚硬，鐵底

頭先係咪有人山頂走熊

美團
美團

牛牛有冇得較返綠係升 紅係跌
睇到精神分裂

走左隻265再入返隻270

2382一棍?

有 ar, 電腦定手機?

咩玩法

下午上265

手機求教

我巳經升穿50天線先沽都夾緊幾格

咁多人沽ge,布神唔係睇升咩 我追漏左？

回喇回喇

真係回返落26250
奈奈好勁

52有鐡底 凖備反手

都唔知隻14442幾時先回到本 另外兩隻已經賺緊

仲有20格要回

我的 > 右上角 gear > 行情設置 > 升跌顏色 - 綠升紅跌

外賣仔

佢食左啦？

止蝕先

總有啲人話比佢升都要走去沽

設定 -> 行情設置

止蝕定止賺

死守20

走牛止蝕呀hi

牛仔咩位入

俾位人牛 咁好

今日賺夠啦牛仔

一陣上返

回啦回啦

肥侵又話聯儲局無理由加息 點解美金又上

睇來呢位朋友又山頂開牛

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

爺閪轉埋燈 港女都唔跟

岩先50, 個APP壞左, 平唔到..
60先平
早知早D SET價啦

大棍落，港女落地獄啦

Fat Fat

啊, 又做左傻仔早平左
完尺個APP壞左就係要我遲D平

0.025有去過咁低位咩

好押韻

又摸頂 ？

升穿50ma
上望100ma

最低0.31

係咪啲人兌美元買美股啊

食咗留小注倉底lock profit 除返平均價

痴線 20倍
5萬變100萬

咁心急

應該係食左半倉之類，牛牛唔識計

回完再上264

多謝

準備收番落50天線啦 仲上

今日大賺左2個M記
真係收手啦
多謝許願池
下次我會醒水, 早D SET好價啦

死好命

果時有all in就好

殺熊日

姐係仲有得跌

夾得耐, 係心急D
一買就夾
成朝俾人夾

有分析架

未咁快，呢個幾禮拜次次差幾十點都無殺，就係留番12月一次過清算

我仲慘，0.079入牛，到0.092 唔放, 去到0.084先走....
又衰貪心....

次次許願都中，有料

奈奈吉倉, 升跌都唔關我事啦
終於可以抖下啦
夾到我有D透唔到氣

番山腳未
睇落又爆上

想問牛牛如果部分賣出，係咪會分幾次收手續費

不過我都要平一平倉，唔洗輸就算。
一陣得閒先再睇市

好痛啊朝早嗰轉極熊夾硬打靶

美團88

有得羊都叫慘...咁輸既手足叫咩

今朝走左了 小米跌隻沽都跟跌既

我心急早入左
26114平+1
即係26314可以開-1啦
但我太心急太早開啦
真係賺m記咋
你都知我平時都係10點8點走

等睇45

250都算半山位啦，夾泥講，算易走架啦

怪獸巴近況幸福嗎

個股真係好多陷井

無左爺西阻住哂再夾上

啲外賣仔put終於返家鄉
但屌米仲蟹緊

Sof巴幾時返黎

上證紅燈 港女又唔跟

又食三格牛

Yes

270

唔會喎好似

好擔心佢

等隻put 變1蚊嘅日子

膠寶寶

好耐冇見佢了

應該唔會

依隻咩事

個分析就係高位開-1
然後佛系坐

入少少熊 對沖先

外賣仔入call 博彈好似低啲

又爆!

做乜鳩好地地咁大力打上

圓底

聽日見返258

大大棍

佢仲有大舊錢正股對沖 玩咩

隻熊仔比人打左
仲追緊數
仲差十幾格先回本

都幾圓下

邊隻?我果隻27305都係咁....

喂喂，個個話按左層樓都要Call呢?
去左邊呀?

我只係掛住佢姐

我唔貪心264食糊嫁啦

2318強勢

升JOY

玩閪咩

爺西又黎.... 90度

夾到好友都唔敢追 代表仲有得升

高水80

我食左了

吉倉睇戲算

264

350億 450點

300億成交升咁多

264殺完就回

我知你地都好有錢，但係所有銀行/咭/股票 statement 都係要睇架

銀行都會出錯

嘩, 賺得仲多過我全日

追牛先

好想沽啊

唔玩個股

嘩，極速拉升
264仲唔死

豬錢

是咪真B浪

要睇交易，冇成交都可以乾升，睇掛盤架咋

Qq就300

支棍咁都唔回

平左？

千升之日

X Game bear 63882

63730

期貨係咁扯上去

好友越黎越大力 又高水

圖爺啲熊

屌你老母d牛起碼低左兩格

佢咩熊

有無人頭先追完牛
之後回左100點時止蝕轉熊
而家再止蝕轉牛
俾人撚死左

怪獸巴大手掃

一日豬左成個月profit

我都知好多人唔鍾意我架
大家如果唔鍾意我既
請善用封鎖功能
咁就唔會睇到我叫春啦
我都知成日上黎叫有D煩
咁俾人夾無計
都要上黎許願, 刷下POST, 等許願池知我求咩架
咩都唔做就咁俾人夾, 我會好慌張
有人傾下計, 好似感覺良好D咁

成個市場比大芋搞彎哂喇

識睇既都唔會追熊

許下啦奶清

大家 美團今日50好唔好阿

幫手許願上265

為G20 做好準備 一野沽撚到落20000點

我最鐘意睇你叫春

咁都俾你見到，係呀，張單8月架

300億

唔殺都回

美團

D輪 on99既 唔識玩 玩牛熊算

遠熊都變近熊
今日必殺264啦
養左咁耐
過埋g20落250殺大牛

我仲負緊3000蚊嘛
由羊500幾變羊180, 心痛...

我上星期加埋今日豬哂成個9月同10月嘅profit

長期高水.... 劍指270

264不死然後V彈

邊個唔鐘意你呀？有咩？無喎

月尾撚狗，小操作為上

奶清

究竟係咩驅使你地逆勢做淡，一係就用期指坐，本多終勝，一係就dt
但好多高手講過身手唔好咪dt

由豬一皮細豬四千，我覺得今日已經做得好好

真係唔夾啦
D藥食到無咩料到
以前食左藥夾都無咁驚
而家好驚

起碼去返50先彈啦

佢-8咩位開

輸到無感覺了

自己願望自己許啦

好似250

但好多人都唔鍾意嘛
你都見我平時幾撚多負皮架啦

有, 個個都唔鍾意我
好黑心, 想奈奈豬錢

賭仔最難就係忍手

我好中意奈奈架

一齊豬﹐ok?

成交算唔算配合到升勢

高水

咁以前真係ON99, 見到輸就止蝕
而家叫下春, 傾下計, 個人起碼可以坐得耐少少

264 KO

264 暫停買賣

我唔想你輸錢

啪

奶清我今日又豬

今日羊錢呀
期貨戶口都終於正數,
3個月以黎大賺左$50

264 了
班極限撚又要打靶

五連升！

x2

過264入唔入熊好

熊仔真難玩，回兩格跌10格

實有好多人唔信邪做淡極熊

265熊唔好笑 下午到你

回一回去263 再追牛

圖 圖 爺

多謝有人高位接我牛
希望你賺多d

可以考慮食少少

所以換左270

之前隻254變左谷底
最衰唔夠信念上星期收市冇加

一早反手咗牛啦

暫時追番期貨條數啦
正股牛熊定期金分紅...都唔知輸緊幾多(最少100K+)
可能唔追啦

做咩你日日都豬架
不如掉轉買啦

我都係 一齊為佢全家健康祈禱啦

好似24850咁上下

哩把笑聲係恥笑嘅聲音

玩大期就有$300

炒上係唔需要原因

唔洗輸錢已經好勁架啦
我買期手續費好貴, 嬴3千蚊, 有2千都手續費

點解唔玩細注d先
日日係咁冇事都心臟病

26530大關

呢啲妖股要彈唔需要理由

佢260 好似有-2
不過佢有700正股對沖唔駛理佢啦

豬到無錢開大期啦

250先岩

我玩細期已經係最細注啦

得果小數傻撚姐。無事掛 水繼續吹 舞繼續跌

261時用0.012入262熊，點知佢係咁上市價都走唔到

真係驚果時就唔會市價走啦

今日好滿意，好耐冇試過大波幅

邊有得下下咁睇架
你呢D咪馬後砲

我都無追
隻牛坐完食左又換馬

264 啪 264 啪

多謝布神
跟返車尾蝕少啲

啪左啦一早

隻牛食格食到
升緊440果陣0.074，升到頂果陣上咗一下0.077就一嘢落返0.072

咪撚係25500-26500行緊。
有種屌爆26500 繼續升

謝布神，有加大食

可能街貨多都有可能會有咁既情況
比人推高晒

美團今日會50

不停尋底

小米12ok?

需要
呢個世界每個結果都係由好多個原因組成

例如之前夾上就係要散貨再沽

係，磨左咁多日
今日終於突返個頭出黎

我都想阿 蟹緊100格
一個一個黎 美團先>小米

Set 好止蝕嘛
一向都係賭

傻仔

同路 美團先不蟹

IG demo倉豬哂所有錢，請問可以點樣再set過

好耐無試過每張期都俾人夾
平時3次都係夾1次架姐

真倉一定大賺

想講我壞話

入錢 無限入

又係咩位入牛都贏既日子

$50 鐵底
可以追Call了

外賣仔優質靚股

咁你止蝕會set幾多？10ma?掂過一吓喎

點可以輸晒

我地開個TG講你壞話同Post 你IG啲J圖

已經日日豬錢啦唔好再話我得唔得

26350又好硬
又買得了

冇得RESET返做白紙 永遠有D輸左既數係度
但有得比你入假錢 追返HAHA

唔準呀

星期五收市沽咗10張

唔緊要啦, 我都傻

咁你而家Post J 圖先
如果唔係下次許願池唔靈架啦
拜神都要裝香啦 ! ~

唉

夾左我成朝, 仲想要J圖

你夾返d大芋囉

唔好玩我啦

比左位你走仲想點

QQ幾時再見250，蟹咗好多

好啦, 係我錯

比起琴日最低先跌左個幾

49-50可以考慮食哂，收番個本，profit換35行使，再坐

學生返學考試 溫書好正常

快架喇 我都坐緊

今日收手啦,下午應該唔會洗版架啦
大家可以清靜下

祝佢爆4

企穩50天線！牛得！

通常應該揀幾多街貨量既牛熊會好啲

依家追牛仲有冇機..朝早多野做到唔得閒

好貪心呀
下次許願池唔靈架啦

摩通牛俾狗屌?
30幾點上落郁1格

我真係賺十幾點咋

出丁圖先

冇，人人食哂糊，下午會妹，明天請早

最好 70% 以下

我呢隻0.08%得唔得?

>50%個莊已經走佬囉喎

屌你 終於食到10幾格牛

輸成皮 成交咁少都唔回就認命
戒賭

阿豬阿狗都話做淡

292

外賣仔大家目標幾多

無咁快

我手已反

因為街貨量要下一日先更新
總之仲見到個莊會出價就ok
如果唔係就大機會100%
咁就要跳船

24515復活未呀

升多日啦

26400-2

點先為之見到個莊出價 ？

之前D -1走左未

U fat fat la

好想熊，忍

未
24000先食

高街貨都其實有著數
好多傻佬亂買亂賣
試過set低一格買轉手高一格賣
輕鬆賺兩格

你叫手持14442嘅手足講兩句

好撚硬 跌唔落 牛得

鳩蛇有幾張

暫時睇，最多可以去到266-268，之後應該要回一回

成班傻佬排排坐

今日 ？

睇到幾時？
G20之後先有機會回？

美帝今晚升災confirmed

今日升到收市都唔出奇

近排好興...
一 日到位~

又有位沽老美

今朝忙得濟miss 咗入市機會 宜家等位沽算

冇人沽屌米?

你不嬲叻dt 架啦

無人估到既，中左都係好彩

點解confirm?有好消息？

我put緊

怪獸巴你係邊到呀

玩命，係沽都沽3690，業績差咁多

我已經copy左呢句係筆記簿
知唔知點解升? 因為圖爺買左熊丫!

小米唔會落番13蚊?

一定會，差幾時

蟹put

夾唔痛？

今朝恒指爆左500點，佢連245 都上唔番

佢話係出邊賣好多？ 好似

我仲記得有位仁兄買50手

比完錢再豬
完美雙殺

午市留名先

因為港女領軍

左群CALL 右群叫PUT.
點都贏

今日應該係人都賺掛 261買又然，262,263又然

259買咗

無買得果睇字

我做咩要平260既+1

好多人博回架

我發現你點都喊 你戒賭啦

261 沽 262 再沽 263 再追沽

我隻57179比人夾硬拖去刑場 市價放都走唔到

我熊過，今朝反手 全covered

400點呀，親

外賣仔put早左放

外賣仔想追沽，是否玩命

我唔玩啦 俾番D錢我啦

起碼出最低先唔追啦 咁廢

布神 我跟唔到

沽佢老母
利申 被挾過二百幾格。
60蚊cow左貨。
now羊返百幾

但其實我真人買期時好開心
就算俾人夾都好HIGH (如果我上緊連登既話)
真係夾到仆街就直接止蝕唔想講野啦

今朝追牛既小心聽日比人打大巴

你都報左夢俾我, 話我賺唔到錢架啦
應驗晒啦

你問題，一開市已經係期指市場見到D野
圖都畫埋比大家
本來因為上證，我係50手熊過，再加-3
今朝即斬反手，已經賺突

有圖咩
點解我見唔到
一次TAG番我OK ?

只要保持唔穿262 50天線
可以反覆上望100天，27000到

你都唔關注我

我有FOLLOW你呀
但開貼先有提示, 有咩??
仲有無其他方法可以緊貼追蹤到你動向

same~~少左2k

多謝星期五介紹57605個位朋友
0.02入，啱啱0.068食左，48格
過到月K MA30繼續入貨

想做淡既，熊883，睇下油價51蚊，上年883咩位

Gun
希望下次跟到

今日圖表上幾靚，只欠成交

24515 今日變0.011 ok?

哈哈 冇報走熊姐

上證穿左條軌都係偏弱勢 連星期五跌既5分1都補唔返
港女威威

同埋都講咗叫大家留意風險 注碼 好難餵到落口架喎
大家都冇水晶球 唔會話一早睇到之後嘅野 有嘅話我買咗六合彩先

大家都冇水晶球 但我們有圖爺

明燈

佢真係冇一次過夜係贏

回下先啦好嗎 俾我上車

平左2號買個兩張11月期了

轉12月，繼續等

如果低成交量就升得咁多
係咪即係冇乜人沽貨對抗大戶?

又狂爆

蝕幾多先判斷到開錯邊?

點睇都係跌

攪笑咩，G20 兩條友反面唔即斬仲等運到咩

why?

港女啲格係閪啲
今朝阿爺插水佢又唔跟
依家阿爺要上啦佢就自插

真係r爆頭
今朝270 put左 700岩岩一開市個價都冇變過就有個傻仔買左我set高3格d貨

9成街貨真係好趣怪

要jump了

按左層樓未

回未

熊佢老母

莫等待

怪獸巴

按樓加call啦

你真係好好心機

其實奶清都幾準

好有愛

好少可妹到下午完全無棍

小注跟左..信布巴得天下

上證係未見左低嫁，我啲a50 蟹緊

帥到不行

你宜家買牛就棍落架啦

牛軍飲勝!

Gun

輸曬啦
今朝不問價走咗屌米佢就急回

一陣玩繩網，比我個機會跳落黎

我想要free falling

IFC 幫到你

就死啦

我要港女落地獄

回未 俾我貼262上船啦

升爆廠就有

唔係你死就係我死

話時話你HSI 255 d +1 走左未? 定係SH ?

升你個頭

爺爺無力

上證個樣起碼向下行多廿點

883 上呀

一樣

唔牛唔call
淨熊put

穩住 港女已經無力了

熊 ! 熊! 哈!
熊 ! 熊! 哈!
熊 ! 熊! 哈!
熊 ! 熊! 哈!
熊 ! 熊! 哈!

我以後會實時報倉
想回本自己識做

一定係跌
信念熊

大利好

買

因為賭牛熊係好多人眼中係好大筆錢，所以唔好瞎目買好緊要
如果有B 浪一黎就會夾死哂淡友，C 浪就夾死哂好友。一夾又大把人叫春又鬧 d 大神

輸曬先明白呢個道理

冇左90個啦

準備棍上

cls假膠定幾千萬身家
聽到都心慌

佢過夜先唔準

屌你係咪第二個sof 來

目標28000
目標3700
唔係燈緊?
有班業內FD成日恥笑GS CITI成日睇錯亞洲市

咁仲有幾多個？

可惜班友買完之後唔追post, 唔會見到你呢翻說話

走左好耐喇，唔記得個日定之後個日260 hit 中 cut loss 價走左

日日dt就係cover條數

一日未放都仲未輸

好合理，上午已經升咗咁多，唔通期結會千升咩

所以要講定

會唔會答你呀

穿50再溝

可以大棍回

388幾時上240？沽到佢落地獄

勇士

睇個勢似係想做個b 出黎
不過都要睇多陣先

QQ落返去$250 ok?

已經無落場好幾日

又高水

做咩無左咁多?

黎睇下邊個俾人夾緊
奈奈唔買
下午唔洗俾人夾啦
好開針呀

星期5 離場真英明

anyway 追put !

sor 唔知你買咁大
我挾到上63$都係輸5000

今日劇本：上264殺熊，殺完就妹，等around3點又棍上265

布神call肯郁未

我都想學識忍手唔落場

要有信念

有冇咁多錢輸

今日唔會上265，死心啦

唔好包咬頸啦 見到都覺我痛

夾死你

我唔想要豬呀

拉均仲蝕緊13格

已經冇再落場
冇時間唔玩係最好

我得QQ同小米put咋，唔好夾啦好唔好

外賣仔重call

爺閪倒跌

爺西轉左燈

你會手痕又買架啦

我一格$6000

Qq要上300有少少難度，上面都幾多蟹

264叫人-1
我自己都忍手唔買

一係幫你叫爆上700$ 我輸嗰啲你cover

時間靜止大法

今日dt夠cover外賣仔個40個

70$

292開put都可以比人夾，我屌

點解咁硬頸
既然一格$6000會肉痛嘅話咁都唔cut loss

dt到仲係成本價 一爆上就發發

爆上比我落返場啦

爺西有無咁屎
星期五先Lai 完今日彈都唔彈

唔覺唔覺妹左1粒鐘了

上700幫你比首期都得啦

如果初學點入手好，同埋聖經係講緊邊本

下晝大家可以抖下

今日冇落地獄已經好叻豬咖啦

唔肉痛 信念call

搞咩，想跌又跌唔落咁

留名 我唔貪你買間劏房比我就得

Ok deal

咁我幫下你，加多啲put

想妹囉，穿完264都冇落地獄已經好勁

上700喎 比夠3球你自己買ok?

要等阿爺收工嘛

美團會戰勝歸來

阿爺跌都唔回

上到$70再宣布10合1

跌到35$再20合一

都得

睇黎要妹足成個下午
都係搵唔到咩位入貨了

多謝師兄

大戶怒托

成交暢旺

一齊離場啦

我都重傷 咩原因令你咁堅信啲料

羊大錢同豬大錢都係因為信念太強
水能載舟亦能覆舟

264穿唔到
沽得

大戶日日咁頂住期唔比跌都幾好笑

係咪3點鐘會千跌?

883比人買返上黎

妹到我睇住個市覺得好虛渡光陰

等2點棍?

恆指連續2日港獨

宜家哩個情況真係好煩, 坐緊1格理論上唔應該走, 但睇1分K圖似落緊

就算今晚老美跌到21000
恒指都係26000

90個 大戶黎

我會穿50天線先追沽，一定唔會依家熊

牛左？

有無大戶巴打接24515

千升呀

隻野咩事

如果今晚老美大彈
聽朝恒指28000

我睇嗰輻就出哂走牛色奴啦

千跌唔夠膽講
264唔到唔穩就收皮啦牛軍
丟人現眼

係呀,走哂了

吉左倉啦,蝕幾格算

好窄丫

唔想再揸住

輪唔會打靶 跌有限升無限 如果爆邊既話

朝早山底入腳都唔知回唔回到
回到100都心滿意足

你既訴求已經收到 3點鐘大戶會做野

跌啦跌啦準備好未熊軍
今日轉燈收

個圖好靚 聽日開高多棍
就就完美突破

落地獄啦700

10格熊已食

無大志
唔好後悔無大浪食

大大話話接近20

技術牛市

月頭爆哂岡，要審慎追數

20張細定大 大戶

388 700 his 落地獄

上證賴緊屎都唔跌

但係15min K 圓頂

我仲諗住叫你逢高加菇

彭巴睇幾多

268 再沽 食埋啲反彈

因為大戶做緊野

圓頂 準備大插

落樓梯 慢慢黎唔好急 最緊要穩
我隻蟹熊 20格!!

向下插冇力上 3點後一定再插 all in熊仔食格啦

熊軍準備

上證-4去到-11 HSI 都係唔郁

跟本冇力穿

不了

上呀

跟

我都係呀屌 今日應該回唔到山腳

冇話唔可以，打穿今日個259上升裂口，自然會轉身做淡，順勢而行都唔識，唔怪得你輸錢

好ON9，夾30點就唔驚，PROFIT左10點就走左
真係搵唔倒大錢

輪證ABC:
Call put 係行使日以行駛價買/賣股票，所以佢既理論價值係包含左佢到期前升到所有價值既或然率 （Black Scholes Model)

簡單黎講，撇除時間損耗，佢既輪價同正股價既關係如下

牛熊唔同，佢冇理論時間值，所以理論上係exactly 等如正股現價乘換股比

呀爺準備打返上去

好似升得

岩呀一定要做淡
熊軍fatfat啦

布神又袋錢落我哋袋

買定離手
2:30

其實好明顯向上冇力 有好大嘅阻力位頂住 唔熊又唔好牛啦

3:45再決定啦

圖太郎睇好破頂

等聽日

燈神比左指示..
熊! 熊! 哈!

入咗遠牛 準備過夜

順勢事後睇就易
除非好似你咁坐定定係個mon到全職炒 否則好易順勢變山頂買山底沽

屌米

咁有方向了, 大家上

ABC巴好有心解釋

布布仲係睇300蚊allin qq?

咁就有方向了
等佢入埋牛
我地就可以入貨

睇下大神咩倉先啦

仆街 要跳船

佢入左call WOR

我知呀 但都可以升到300再put

美團準備試50
差唔多食糊了
炒成個月HSI profit都唔夠put股王多

就係知佢妹今日中午冇落場
但今日都係豬

yes 除非就要好有信心 不睇也罷

痴撚左線老美

蟹30格變20格

轟落去地獄

你走啦好嘛

蟹 40格在此

一早就爆跌
近熊 點都要走

一走*就會爆跌

落地獄

有輪證，12500，24515 個 d

你走左應該就會跌爆
求下你 放過我隻熊仔燈神

重唔重貨先

臨收市走囉

7手

岩岩先發覺上次先穿50MA， 成交都有800億
不過下一日都係跌番
再睇番今日成交

3點棍上

冇溝+蝕左好多時間值所以未返家鄉 繼續坐

好想入市，但都係要忍手

唔係今日就聽日架啦，一齊殺上通道頂

同埋八月同九月都係期結星期嚟

個百來二百點唔搏啦
比啲大神食
我等下一個浪先玩

熊又要跳樓Lu

好 吾願當先鋒 為呂布拿下266

收day high la

3點棍

同今朝一樣
回百幾再上

破BB底再加超賣金叉,唔係有錢都唔執下話

我係傻仔QQ PUT自動放左
朝早見佢唔多郁 係我買入價SET高一格..
岩岩講完個電話就MOLA..MOLA...

反手入左牛！企穩50天入多注

你幾多入

唔係有錢都唔執下話

各位mon post大户 麻煩幫我走24515 來日一定會由得你夾我打我靶

今日爺西阻住晒, 3點即刻棍上

高水10幾廿點

其他嘢無乜郁
但隻2018比人扯返上去轉燈

futures又扯哂LIN

唔好再打擊ME了

納DEE 夾高啲啦